啱啱喺恒大屌到不Gay的瘋巴打跪喺度喊

是咁的
早排聽講不Gay的瘋巴打好鐘意周圍去唔同嘅大學屌柒啲大學生
咁今日咁啱冇走堂留咗喺學校
又咁啱比我見到不Gay真人

佢樣衰頭柒，身高應該得160
離遠睇以為有小學生嚟參觀
仲要成頭油仲要有陣臭狐味

唔緊要啦過門都係客呀
咪招呼下佢囉

我：
不Gay的瘋：

：Hi,你有冇見到恒大嘅大學生？
：在下正是有咩幫到你？
：嘩，唔撚係呀你...DSE幾多分呀？
：我六科加埋都有3分嘅我IVE入嚟嘅
：嘩屌你老母！！呀！

不Gay的瘋聽見我得3分都入到恒大，即刻嚇到退咗幾步， 一唔小心失咗重心，仆左喺偉倫廣場塊空地嗰到

我都唔執輸，事前已經知佢想挑我地恒大機，想屌到我地跪喺到，唔係咁易架葉師傅。
所以先發制人吹大雞
叫咗我哋恒大翼嵐天八子出嚟坐陣

八子異口同聲喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢成日叫啲00後跪低認錯
應該估唔到有一日跪喺度嘅喺佢

八子：

八子 + me：屌你老母好心你洗下頭先入嚟我地恒大範圍啦，衛生署應該捉你條毒撚去人道毀滅呀！

我地一路屌，佢就一路趴喺到喊，條褲仲濕咗，可能喺比我地嚇到瀨尿
周圍仲有好多女同學指住佢嚟笑

屌到咁上下見佢咁可憐
我地先放佢一馬
仲畀咗條恒大Logo嘅紙底褲畀佢換
佢先爬住咁走咋

：恒大仔好波
：Pound of my school

唔知條紙底褲啱唔啱不Gay的瘋巴打著呢？

noted with thanks

1/10

對唔住，我知錯喇

下次記得用霸王洗頭水洗頭啦

cls crossover

想知恒大紙底褲邊到有得買?

搞撚錯呀、我係你fans完全無哂霸氣好失望

9/10

佢地俾我更霸氣，我冇得唔認輸

下次去其他好啦
恒大仔真係唔招惹得

利申埋 八子DSE加埋得5分

想知樓主點樣六科加埋考得三分

u3uuuu
唔好再話我地恒大仔/IVE仔英文差啦

10/10

恒大福利社有售

11/10

pound of my school

恆大仔終於威返次啦

原本教識左佢去廁所
比你嚇一嚇佢又周地屙喇

又要辛苦啲清潔姐姐